{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493541",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호박넝쿨"
    },
    "text": "カボチャの蔓 (호박넝쿨)\\n\n京畿道水原市霊通区梅灘洞101-2\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 12:00 ~ 21:30 , 名節 , 100石 , フュージョン韓定食カボチャの蔓は、居心地の良い空間で手頃な価格で快適にお楽しみいただけます。 少なくとも自分が食べられる料理を作るという考えで経営されます。 カボチャの蔓は果物を直接すりおろして作ったサラダソースと天然調味料で味と健康を同時につかむことに成功しました。 お客様は種類からも多くの称賛を受けています。 4人から100人まで収容できる部屋と70台余りの駐車スペースもあり、1歳の誕生日祝い、同門会、家族連れ外食など様々な集まりに適しています。 カボチャの蔓は味と雰囲気で定番を作っていきます。 特にチャラ·チャンは主婦の味覚を虜にし、多くの人に知られています。 誰におすすめしても自信を持っておすすめできる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カボチャの蔓とはどのようなレストランですか？",
            "answer": "カボチャの蔓は、居心地の良い空間で手頃な価格で快適にお楽しみいただけるレストランです。"
        },
        {
            "question": "カボチャの蔓の場所はどこですか？",
            "answer": "カボチャの蔓は、京畿道水原市霊通区梅灘洞101-2にあります。"
        },
        {
            "question": "カボチャの蔓の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カボチャの蔓の営業時間は12時から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "カボチャの蔓で提供されている料理の種類は何ですか？",
            "answer": "カボチャの蔓では一般韓国料理を中心にフュージョン韓定食などの料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カボチャの蔓はどのようなイベントに利用できるレストランですか？",
            "answer": "カボチャの蔓は名節や100石などのイベントに利用できるレストランです。"
        },
        {
            "question": "カボチャの蔓の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "カボチャの蔓の特徴的なメニューは、果物を直接すりおろして作ったサラダソースや天然調味料を使用した料理です。"
        },
        {
            "question": "カボチャの蔓にはどのくらいの収容人数と駐車スペースがありますか？",
            "answer": "カボチャの蔓には4人から100人まで収容できる部屋と70台以上の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "カボチャの蔓はどのような集まりに適していますか？",
            "answer": "カボチャの蔓は1歳の誕生日祝いや同門会、家族連れ外食など様々な集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "カボチャの蔓の人気のある料理は何ですか？",
            "answer": "カボチャの蔓で特に人気のある料理はチャラ・チャンです。"
        },
        {
            "question": "カボチャの蔓はどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "カボチャの蔓は誰におすすめしても自信を持っておすすめできる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 453
    }
}